[亂到仆街］睇唔明遊行集會日子

雖然係P牌，麻煩屌細力d
網上既信息好混亂，Facebook、whatsapp集會日子都唔同，我而家都唔知旺角遊行係聽日定後日，麻煩巴打send張正確既圖俾我參考下

自推

推

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

旺角聽日

Thanks 加推多野

弱弱一問 到底5/8荃灣集會係沙咀道球場定係荃灣公園 好亂

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海